美國財政部機密文件，被某外國政府成功竊取

2020-12-14 HKT 05:12
路透社報道，一個獲外國政府支持的精密黑客組織竊取了美國財政部和商務部一個負責互聯網及電訊決策機構的資料。由於這次攻擊相當嚴重，白宮國家安全委員會曾於上周六為此事召開會議。

Wtf

外國邪惡政權越來越惡

大家都知係邊國

估到咩國家

即係呢排被制裁嫐嫐豬果個外國？

都估到啦屌
無內鬼個外國政府點偷機密文件出去

責任全在他國國

睇黎學左某國咁鐘意整d 稻草人出黎團結上下

Biden 通水

有咩所謂,支那國先係美國阿頭,睇下唔得呀?

用 hacker 反制美帝?

美國人咁都忍得，屎都食得啦

廢侵等落台所以無反應

通支門

Just a file
拉